睇下而家D youtuber，再諗起bomba喊左

論實力bomba係香港youtuber頭三

拍咁多好野比人睇 咁樣沒左好可惜

玩自爆邊個都救唔到啦

收皮啦fox

阿Fox又諗起以前喺bomba拍片了

收皮又搵打手試水溫

一樣垃圾

2019年1月8日 17:15:57

2019年1月4日 03:38:44

2018年12月25日 21:54:36

2018年10月1日 21:02:44

做咩突然開post密左咁多，準備復出啦?

唉
見你無正評咁慘
比多個負評你啦

No one gives a shit to a shit like bomba

Stop making stupid people famous

冇興趣

諗起樓主無得去台灣 我都喊咗

你以為啦
冇左bomba 即係你 成個youtube乾淨好多

屌慳啲啦
你以為我睇你啊? 我睇Kibi喳

大波仔

又試水溫？

講真 果陣唔咁急功近利
大j 笑波子都行埋一二邊
香港最強youtube真係佢地
記得果陣bomba 400幾sub
笑波子連100k都冇

希望Fox你見到個Post 可以縮番入你老母個西度奶警

收皮啦

Fox又靚仔又好戲又有才華，真係好可惜

其實bomba 點解收皮

垃撚圾，含撚啦

垃圾始終係垃圾